{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058339",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70556&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주귀덕채독채펜션"
    },
    "text": "玄武岩源泉の石屋に古木を利用した室内環境とそれに合うインテリアを調和させたペンションです。 静かな田舎の雰囲気と静かで居心地の良さを感じながらヒーリング旅行になることを願います。 周辺にはヒューム·ヒュームやアルテミュージアム、セビョルオルムなどがあり、観光にも最適です。 入室は午前5時から可能で、退室は午後10時以降に可能です。 ペンションは客室内での喫煙を禁止しており、駐車やペットの出入りが可能です。 ただし、ペットと一緒に泊まる場合は事前に相談が必要です。 基本的な調味料は完備されており、バーベキュー施設としてはトーチ、炭トング、はさみを無料で提供しています。 屋外バーベキュー場も別途完備されており、個別バーベキューも可能です。 最大人数を超えると訪問客は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可です。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、客室内では火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "玄武岩源泉の石屋に古木を利用した室内環境とそれに合うインテリアを調和させたペンションです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはヒューム·ヒュームやアルテミュージアム、セビョルオルムなどがあり、観光にも最適です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午前5時から可能で、退室は午後10時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "ペンションは客室内での喫煙を禁止しており、駐車やペットの出入りが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まる場合は事前に相談が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "基本的な調味料は完備されており、バーベキュー施設としてはトーチ、炭トング、はさみを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "屋外でバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "屋外バーベキュー場も別途完備されており、個別バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "何人以上で訪れる場合は注意事項がありますか？",
            "answer": "最大人数を超えると訪問客は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、客室内では火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 440
    }
}